(急)以為唔見passport

今日去左補領 點知岩岩搵番 我聽朝殺番去同佢講搵番可唔可以停左張表唔上去?
24號飛
求全能既連登仔解答

急就打去入境處問啦戇鳩鳩咁

完全搵唔到電話

弱智仔

識唔撚識打1823問呀傻仔

點解咁多低能仔

停唔停到就唔知，但今日先補領，24號前真係有得拎？